連登仔咁反丁可欣係咪因為?

係咪因為個個以前都毒到比人欺凌過

負評既係咪講中左

係因為佢冇流出

系

一流出一定即刻上神檯個個狗衝去J

一邊J一邊鬧臭雞

陰公咯,快D去搵個D乜尻苦主大聯盟幫你追究

係因為佢樣衰

點解隔離post d人唔回應下

同情受害者、感同身受想報復

你係本人